「大麻」知多少：酒精和大麻誰更危險？使用毒品會讓人產生攻擊性？

唔洗講
支持大麻合法化
最好搞埋產業分grade

將大麻妖魔化
大概係美國政府最錯誤嘅決定

以為請咗snoop dogg上去講

全世界都禁喎

應該係話全世界都係跟咗美國禁，可以去睇吓段歷史。war on drugs一開始就係美國為咗打擊反越戰活動，令反越戰嘅hippies經常食嘅大麻 dmt 同lsd呢啲本身 冇即時或者長期毒害 冇生理成癮性 嘅迷幻藥非法化，等政府有理由拉嗰班喺條街度chill 同示威嘅hippies去減弱反越戰嘅聲勢

利申：我唔同意用迷幻藥逃避人生，但我亦都唔同意阻止其他人服用本身冇傷害身體嘅藥物。即使迷幻體驗係會造成難以判斷正面或負面嘅心理影響，但亦的確存在一定劑量下對大腦同身體喺事後能夠不受破壞，亦即係話體驗迷幻係可以唔傷害身體，咁選擇服用迷幻藥就唔應該視為吸毒，就只係應該視為服用者挑戰自己心理承受能力同純粹係心理上嘅冒險。

荷蘭成功衝出全世界